★ios11.0.1 睇手機台班儍狗俾Apple每星期玩一次真係爽！

撚狗咁

下星期又11.0.2

繼續試

俾成皮野買部電話，主要用途：試bug

用android用到傻撚左

老貓部ipad用到幾時

你都係idog黎咋

老貓用緊iphone +ipad